肥蛙同希哥有無扑過野

陳冠希呀？

一齊過咁耐 話冇你信唔信

D扑野經驗多到就黎進化

出入幾百萬次咁上下啦

起埋一齊咁多年都無扑野一係呃人一係就兩條友都有問題

無扑過希哥點會出軌

點解分手，可唔可以透露下

咪講左囉 出軌

成日一齊去旅行 你話呢

Detail

你講嘢個邏輯有問題喎，冇扑過又點會出軌？即係有扑過又出軌。

蛋都生埋

巴打成功預測未來
邊到聽返來？